經過呢場波 我決定燒曬所有車路士波衫(2)

屌你老母 無一個人係認真踢波
不如一開始就投降啦 仲出場做乜撚
個個都頭dupdup
不知所謂

清輸幾多

mount 球王

忍咗條撚樣好耐啦 幾時雪佢呀

輸得好啦

2020仲見到巴克利係場上面

屌佢老味契仔 仲話接林伯班

唔燒正契弟
無圖正仆街

有無英甲實力？
艾巴咸又係吹大左
不過巴輸a衣仲廢佢幾班
無球走動接近0